(炒車)Coffee Art係同路人已fc

將軍澳遊行果日 佢地新都城鋪有開門比人抖同派水！！

唔好中計令我地傷害同路人

10連開始

4

5

成日去吃 好彩係同路人
幫手平反

推

作為同行再加熟客，我有責任出聲平反

屌，我係fb話自己係黑警撐示威者都得啦，未fc就開樣擺上嚟亂屌同路人

我地更加要支持開左聲既良心店鋪

是其是
非共非

係同路人嘅一定會去幫襯
pish

推

仲有相入面個兩個女仔係無辜既

幫襯佢幫襯佢

push

落去飲曬佢啲handdrip

7

8

9

721 811